如果再入機場唔該大家留意巴士總站盡頭個CCTV

唔知大家有無留意到巴士總站個到有間灰色房仔 個到有個CCTV 所以唔該手足們下次唔好係垃圾桶隔離個啲位到換衫 或者除底口罩飲水食野之類

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推